曾代言遊戲！小模換完大頭照…外拍遭勒斃 網悼：最美天使

22歲陳姓女模外拍遭通緝犯程宇勒斃棄屍，她在網路上小有知名度，也接過遊戲代言，遭殺害前才換了臉書大頭照。消息傳出後，許多網友震驚不敢相信，紛紛到臉書留言哀悼，「妳是最美的天使」。

據了解，程男（24歲）1日下午約陳女，到南港區八德路4段一處廢棄商場外拍，徒手勒斃對方棄屍地下室；他當晚和梁姓女友（22歲）入住台中一間飯店，2日把死者的手機丟在垃圾桶，被業者發現報案。在警方逼問下，程男終於坦承因缺錢花用，假借外拍名義殺人。全案依殺人罪嫌偵辦。

台中警方連夜北上南港，封鎖棄屍的地下室採證，找到遭殺害的女模，她的遺體被發現時，身上外衣完整，但內衣和內褲都不見，脖子上甚至留有繩子；警方並將遺體送往第二殯儀館，等待檢察官相驗，釐清生前是否遭到性侵。

陳女在網路上小有名氣，臉書超過4萬5000人追蹤，1日中午才換了大頭照，未料下午接外拍竟遭殺害；許多網友紛紛留言哀悼，「記得要當個快樂的天使，妳的努力大家都有看到」、「希望在天堂一樣繼續當美美的天使」、「R.I.P，妳是天使，感謝妳帶來的歡樂」。

完全唔明有乜關係

人地換profile pic又關單野乜事

想點

兇手條女係死者好友
同條仔講話佢有錢
女人真係好恐怖

22歲的陳姓小模接外拍卻慘遭被列為通緝犯的程男殺害，被棄屍在南港某棟大樓地下室，程男和其梁姓女友坦承為錢犯案；同為兩女共同友人的J女接受《ETtoday娛樂星光雲》訪問還原事發前情況，梁女1日假藉友人生日，騙陳女一起慶生，之後又介紹5000元一場的外拍工作給陳女，再夥同男友殺人奪財。
J女表示，陳姓小模和梁女是感情要好的好姊妹，臉書常常會有一起出遊的合照，但自從梁女和現任程姓男友交往後，便常常約不到人，朋友知道程男有性侵、詐騙等多項前科後，紛紛勸告梁女趕快分手自保，但梁女即便早就知道男友是通緝犯，仍一意孤行繼續交往，讓身邊好友相當擔心。

據悉，梁女平常個性頗為開朗，J女透露，1日梁女藉口朋友生日，約了一票網美一起慶生，陳姓小模就是其中之一，梁女當時便介紹陳女「5000元的外拍代言」，慶生會還沒結束就先離開，怎料之後陳女姊姊和好友們都無法和陳女取得聯絡，梁女情侶檔還假裝是陳女本人代回訊息，甚至說謊沒和陳女出去，沒想到其實陳女已遭毒手。

J女表示，程男前科累累，透過開Uber找尋獵物，還曾經騙了4個女生獲利千萬，不只騙財還騙色，有受害女子差點被騙結婚，屢屢上了新聞版面，卻仍逍遙法外。

外拍多數單拖 無咁易有外人見到掛 同埋樓主都話係frd個frd 戒心會低d

死者好友／疑犯

條仔呢

J女表示，程男前科累累，透過開Uber找尋獵物，還曾經騙了4個女生獲利千萬，不只騙財還騙色，有受害女子差點被騙結婚，屢屢上了新聞版面，卻仍逍遙法外。

原來係慣犯

成日有親D仆街害人
都係受害有相, 害人冇相
我想睇害人果個多D

女嫌梁絲繐與被害人同為外拍小模，感情要好。

今朝上過台灣appke daily
死者幾大波下

台灣最美的風景

痴撚線張圖

女人真係好撚恐怖

有無原圖 / FB?

FB:

台北+1

艷屍

Mk妹

台灣人多數都好憎佢打個啲同音字
成日笑呢啲人係小學雞

張圖笑撚左

唔係好明
等錢洗殺左佢又點???